11.11 公司whatsapp gp,老細已經提緊你聽日要早d返工

11.11 公司whatsapp gp,老細已經提緊你聽日要早d返工

一齊參與

調返轉
老闆話量力而為
返唔到就home office

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意